桂花除左用黎整桂花糕之外仲可以整咩野食？

桂花釀
酒釀小丸子

桂花魚

咩係桂花釀
小丸子我最鍾意

桂花茶

我諗左一陣以為真係有呢個整法

桂花樓

可以炒蝦🍤

桂花田

桂花糖藕

整過

桂花酒